（屌）講唔好玩到口水都乾 原神係HK地區仲第一 你老尾

香港人究竟有幾鍾意大陸 game

有機會係機刷首抽煲大數據

an9都排第二

你睇原神post就知有幾多世界奇觀

垃圾驚咪撚玩

不要鬥黃，手足都可以玩支那驚的

...

一面係支那game

另一面係擴大黃營圈

我真係唔知點答你

如果點都要玩，唔該買部新電話乜都唔做淨打機
一係quit晒d乜group物group先去玩
唔好累鳩人

隻原神仲要有監控程式會一路係到run, 分分鐘成部電腦所有資料送中都仲要玩既話都阻止佢唔到

可能好多上年唔上街日日睇TVB覺得無所謂

講來聽吓

discord一入call成班friend喺到玩原神
琴日話乜撚嘢垃圾支那game唔撚玩， 今日自己又玩埋一份dklm， 祝班仆街早日回歸大灣區

計埋好多蝗開hk ac